有無人能夠正確發音讀出 I am British

Are you Chinese ? No I am British

咪讀I am British囉，咁都唔識？

I am British